\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Saudé Rio}
\index[in]{Fremder, kommst du nach Rio}

\beginsong{Saudé Rio}[]
\beginverse
\chord{Intro: Fis^7 h G D C G}\  \\
1. Fr\chord{Fis^7}emder, kommst du nach R\chord{h}io, l\chord{Fis^7}ass ein paar Groschen zu H\chord{h}aus, \\
/:\chord{H^7 e} \ \ denn was du mit hast in R\chord{h}io, g\chord{Fis^7}ibst du da auch sehr bald \chord{h}aus. :/ \\
W\chord{A^7}enn dich die Mädchen erst s\chord{D^7}ehen, d\chord{A^7}auert es gar nicht so l\chord{D}ang, \\
/:\chord{H^7 e} \ \ bis eine mit dir tut g\chord{h}ehen, d\chord{Fis^7}ie alles Mögliche k\chord{h}ann. :/ \\
\endverse

\beginverse 
2. Fr\chord{Fis^7}emder, halt feste dein G\chord{h}eld, w\chord{Fis^7}enn du mal trinkst in R\chord{h}io, \\
/:\chord{H^7 e} \ \ denn nach Caipirinha f\chord{h}ällt m\chord{Fis^7}ancher ins Delir\chord{h}io. :/ \\
K\chord{A^7}alt und süß sind hier die Schn\chord{D^7}äpse, r\chord{A^7}eich an Prozenten und kl\chord{D}ar - \\
/:\chord{H^7 e} \ \ Machen dich voll und dann kr\chord{h}ähste: ''S\chord{Fis^7}audé und Halleluj\chord{h}ah!'' :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. Gr\chord{Fis^7}izzlies im Winter Al\chord{h}askas, St\chord{Fis^7}ürme auf Madagask\chord{h}ar \\
/:\chord{H^7 e} \ \ reichen nicht an die Favelas d\chord{h}ort \chord{Fis^7}am Fluss des Janu\chord{h}ar. :/ \\
W\chord{A^7}enn dann trotz allem du w\chord{D^7}ieder h\chord{A^7}eimwärts kehrst, bist du sehr fr\chord{D}oh \\
/:\chord{H^7 e} \ \ und es hallt in dir noch w\chord{h}ider: ''S\chord{Fis^7}audé! Tschau Companher\chord{h}o!'' :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: skynnie, Zugvogel, 1997\\
Weise: nach ''La Segunda Indipendencia'' von Inti Illimani\\
MO: 76
\end{angaben}
